本身個英文名太柒 想改英文名 有咩好介紹

如題

jeff

seveneleven

cool

Liam
Noel

本身個名有幾柒

Dick
Johnny

seven

Man United Dick

Mainland

Penis

apple

Richard

elliott

Small jj

Tom

Ben Peter,d女見到會流曬水

Manchester

ｈａｎｄｓｏｍｅ

sky

Noah

Yen Mon Man

Ping pong ching

Mobidick

Kpop
係女一見到就濕哂

LIHKG

Kenji

pigson

Kimura

Thom

Name

Fanny

nigger

WYMAN

Dick

soldier

Chikan

money，呢臭雞最鐘意

Lucky

Hong Kong

我驚忍唔住打樓主

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

keroro

Spencer

Healthy

三音節以上感覺好柒

handsome wu

Immobile